英國2019 master

係Uk 到讀緊 A&F 暫時有first
想試下報 LSE 既 finance 同 IC 既 risk management and financial engineering 或者三大既 finance related
有冇巴絲有經驗 可以透露下呢d u 難入程度 同讀既野既難度 因為Finance好似係最熱門 既科。 同埋有冇d 都係 financial related 但易入d 既科推介

Pushhh

巴打係邊間U讀緊？

Lancaster😵 巴打都係uk?

Push